[佛歌] 唸經的一剎渡眾生（原曲：打上花火）

連登佛教大碟
渡眾生 (原曲：打上花火)
招人唱

樂與悲轉心千億遍明瞭自性 攀登上巔峰見證
躍過它這篇識心意尋求和應 你會靜心聽那佛聲

無論哪 個誰說怕 就憑內心可以一聲念話 招感那個他
尋獲自 願求入智 願聞佛法證得千百劫的一剎那

*唸經的一剎渡眾生 似春水映照餘髮鬢
道裡覓尋 望見世間充滿恨
受苦竟可再嚐到甘 若早生今世為法韻
寄望重遇來生 滲存著烙印

抹去心中障礙 除卻嗔心記載
拿掉了世間所有的愛
忘記盡這生 入世內 自性開 忽爾見浮來
沒怖憂始看透 從自心參空有
如在手 接間的那張咒 參透 如像世間曲奏
拋開惱恨 如像深秋枯葉 如夢中的花蝶
如電火不可接 緣盡滅跡可有如真
拋開抱憾 聆聽心中佛音 開一篇樹蔭

*唸經的一剎渡眾生 似春水映照餘髮鬢
道裡覓尋 望見世間充滿恨
受苦竟可再嚐到甘 若早生今世為法韻
寄望重遇來生 滲存著烙印

早生今世相通 惺惺不免相惜
經書不見影蹤 心都會再追憶
始終皆蘊於空 袈裟繾綣身影
天邊海角一色 無盡旅程

樂與悲轉心千億遍明瞭自性 攀登上巔峰見證
躍過它這篇識心意尋求和應 你會靜心聽那佛聲

*唸經的一剎渡眾生 似春水映照餘髮鬢
道裡覓尋 望見世間充滿恨
受苦竟可再嚐到甘 若早生今世為法韻
寄望重遇來生 滲存著烙印

好難唱wor ching😂

有啲字唔係好啱音

邊隻字唔啱
我應該check左幾次

娑婆之境
[佛歌]沉默看經 聽到佛光呼應 繼而平靜到訪這娑婆之境

無盡佛聲
踏上這成佛旅途 過去飄散消散失散香火 重燃起重燃點起果報

即係有啲字嘅尾音係比較高 唱出來感覺怪怪地

Sor 唔應該講唔啱音

不過真心 ching好勁

同埋 你搞到我依家每逢聽呢首歌 都會諗起呢首佛詞

利申：勁中意打上花火 同埋 米津玄師

thx

可唔可以用粗體表示邊幾句可以改下
想更加啱音

我都鍾意 不過唔知香港人識唔識

似春水映照餘髮鬢
改做見字好啲

我都好鍾意呢首
loop到識唱

日文好難背

支持
幫手推

竟然仲有人改佛歌
以為返左高登

懷念高登佛教大碟時代

點會唔識
仲有首lemon 好正
尖沙咀碼頭個位好大個米津玄師banner

好L正

多謝

但係佢依家啲新歌我麻麻

佛